香港幾時變xiang gang shěng 照呢個赤化既速度...

唔通好似隔離post咁
一國乜撚兩制
以為自己咁撚巴屎閉
移民囉